[多圖] 一句講哂, 阿me、阿bie定波波？

波波=
阿me、阿bie =

Please check the attachment for your reference.

唔知乜水，但波大者勝

哇,個呀bie真係狗也不屌

波波大波波

邊個係波波

邊個打邊個？

頭兩張阿ME, 之後BIE 最後波波

波波

點解呀me同bie係2個

屌你又呃正評

揀南哥

邊撚個黎

冇波你屌埋我果份

波大者勝

梗係波波

冇乜人揀阿me

叫我?

我有朋友係波波中同，聽講佢真人個格唔多好
成班友仔 有奶便嗌娘

呀me呀

Me

收嗲啦

哦,原來係佢. 佢講野好低b架. 成日以為自己好可愛咁. 上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換. 搞到我都覺得唔好意思.

格差關唔關我事 又唔識佢又冇得屌

點解要將me同bie group埋一齊

見到阿mi 以為講緊陶大宇

屌

阿Me啊

笑撚左

who care?

呀me

阿me >波波 >阿bie

阿bie狗都唔屌啦
平胸者屌不得啊

本身已經覺得阿me好，而家仲要有個大波版阿me,唔洗諗啦

呀me最正

阿me

琴日睇波波直播左好耐

全部都好正 個個都得

阿me啦 屌打阿bie 阿bie把聲唔好聽 阿me又qq
之前睇熊仔頭吹水台 佢d性格又唔算港女

成個蘇玉華咁款嘅喂

留名

小喬把聲 阿me性格 阿bie個樣 波波對波

阿me+波波對大波波就perfect池

你都岸鳩 要播出街仲做俾你睇佢係港女格咩

可摸耳屌哂

阿me真係醜撚到仆街

同意

阿me 黎嫁

一定波波 佢呀個度真係j撚死人

笑左出聲

你講緊邊個阿ME

啊me

睇睇吓有聲

第一個

波波完爆其他兩個啦 洗乜諗

求波波J圖

波波>>>>>>>>me>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>bie

呀me
求波波ig

想睇波波波波

阿me都叫醜
平時食開咩好野？

Btw
阿me and 波波ig
Please

最多咪正常樣邊會係醜撚到仆街

mechann_

呀me做女友 波波sp 完美

阿bie係咪男人？

阿me真人好黑
波波又大又白

波波: krysellawong 18歲扑扑脆

me波

一係佢地食親既女都係林嘉欣級數,
一係佢地就係D毒撚鍾意雞蛋裏挑骨頭,
佢地係前者同後者, 邊個機會大D大家自己諗

呢三條女都算高質啦
覺得樣衰咪話樣衰 都唔洗話人醜撚到仆街下

阿me好撚正wor

樣靚腳正

一定係阿bie

呃人正評

波波係處
啊me唔係
高下立見

Bie

揀阿bie有變基佬傾向

me笑容殺死人， 好甜，真女神
之後波波
最後bie

湘湘

波波對波波好撚大

波波
有名你叫

我第一眼都認錯左係蘇玉華

我想投阿me唔想投阿bie

Meme
如果同佢做到朋友就好

有奶便是娘，波波

真人正好多

下 比我一定揀阿bie喎 做咩冇人揀佢

波波個波波